華裔男遭近距離爆頭！酒吧外等Uber 扔掉人生最後一支菸

記者張靖榕／綜合報導
美國紐約一名華裔男子12日凌晨步出皇后區法拉盛（Flushing）一間夜總會，離開前把菸蒂隨手丟在地上，打開Uber車門時突然遭打扮怪異的槍手「近距離爆頭」，最後更被連開數槍不治身亡。紐約警方不排除仇殺，已經公開現場監視器畫面並通緝槍手。
綜合外媒報導，這名來自舊金山的華裔男子顧欣（音譯：Xin Gu）在12日凌晨2時35分時離開卡拉OK夜總會，當他將菸蒂彈到地上時，看見一名穿著羽絨外套並把帽子包頭束到最緊的男子經過，顧欣以為只是一般路人，沒有多加留意便轉身打開車門準備離去。這時槍手立刻跟上，從口袋掏出手槍，在不到30公分的距離朝顧欣後腦杓開槍，還在顧欣倒地後對著頭和身體連補了好幾槍。Uber司機在第一聲槍響時還未反應過來，直到第二槍顧欣倒地後，才馬上急踩油門加速逃離現場。
警方調查後指出，死者顧欣31歲，是來自舊金山的華裔美國人，頭和身體有多處槍傷。顧欣由紐約長老會醫院皇后區分院宣告死亡。警方正追查槍手身分，不排除是仇殺，並公布監視器畫面發佈通緝。

無法無天

個標題有晒picture

GTA

亂拋煙頭，抵啦

都打哂碼都無後面睇

Xin?

正一打把

臨死都唔做年好事

亂丟煙頭

To be continued

屌